有冇尋麻疹既人

呢種天氣，時凍時熱，一出太陽係街到行陣就成個人都紅扑扑又痕，好想斷尾

細個嚴重d ,無啦啦都可以有，
而家就係通常轉天氣或者俾野壓到有痕先有

我有 已經三年 斷唔到尾

我都係 好似叫皮膚劃痕症

有
以前要喺toilet哩個幾兩個鍾
而家日日食藥
除咗好眼訓 都無乜大問題
的確好煩

已經5年
5年前去左日本箱根浸溫泉, 返黎就開始有, 懷疑浸得太盡導致皮膚表層保護油脂無左, 曾經睇過一個出名中醫食左1星期就好返, 之後貪食無戒口就現返形, 呢家一返屋企就會想R痕, 可以身上寫字寄愛意

細個試過有 睇完中醫又搽藥膏又食藥 好似係啲中藥粉溝熱水就得 呀媽又唔知煲左啲咩比我浸腳 係就唔痕好翻 但啲疤痕呀印呀仲係到 7年都未退

我都有食藥，不過聽人講食得多會無效所以忍住隔一排先會食，唔敢日日都食

早兩年發過， 唔食得海鮮
睇左半年中醫先醫好

類似，但我都唔太清楚分到兩樣
只係知自己症狀係尋麻疹

唔轉天氣都一直出，真係頂唔順

我少食海鮮 可能無乜關係，介口就真係有必要

一熱就出點點

一有敏感野就起爛

春袋有 好慘

前幾年轉季有 生到全身都係 搽藥膏 搽佐半年 宜家間唔中都有一兩點